301315
4928
Hôm trước mình đi nhà sách Kim Đồng, và thấy bộ sách về các ngày Tết quê hương khá hay nhưng ở nhà sách lại hết mất cuốn " Bánh trắng bánh tròn" này.
Cảm quan về cả bộ truyện là khá thú vị vì mình có thể kể cho các con biết về các ngày Tết của Việt nam. Nhưng mình thấy truyện sẽ hay hơn nếu lồng câu truyện cuối truyện vào trong nội dung câu chuyện lúc mẹ kể cho Mí, như vậy nội dung sẽ liền mạch và dễ hiểu hơn cho các con.
Nói chung đây cũng là một bộ truyện mà các mẹ nên mua cho các con.
4
504768
2015-09-14 16:20:30
--------------------------
